求下你哋唔好用假新聞做文宣

根本就冇黑警假扮示威者誘導衝擊呢回事
而係一早俾人識穿咗係警察俾人圍住屌到警總

唔係話要幫黑警澄清
只係奶共團體用假新聞做文宣
我哋係咪要同佢哋一樣咁低莊先夠人打？

而家仲要將呢件事推上 Reddit , 推到上國際層面，一旦俾人揭穿咗後果可以好嚴重。

請咁多位巴絲三思。

克警驚到咁呀

十點幾已經有預報灰衫鬼又點解釋？

一名便衣警員早前由夏慤道花園附近走出來，要求示威者停止以障礙物堵塞警總，隨即被大批示威者包圍及追趕。該名警員沿走上警總正門電梯暫避期間，被示威者以雞蛋擲中。經立法會議員楊岳橋及譚文豪協調後，該名警員經車閘返回警總內。

我留意到一樣野

連登幾隻高級五毛都傾向煲大佢，話要宣傳佢係「帶頭衝擊」、而且好合一眾連登仔口味（超多正評）

而且有反對就一律話係五毛

風向係點，大家要睇得清楚d......

真心癲，叫人唔好用假新聞就變咗黑警。

一睇到會員no.就知可以負皮上一頁

blocked

假咩新聞 講事實咋喎

依家出面D版本太誇又冇PROVE
又話衝警總鐵閘 又話手持銼頭